譚耀宗認為政府不應排除將立法會選舉延期

全國人大常委、民建聯會務顧問譚耀宗認為，疫情嚴峻，政府不應排除將立法會換屆選舉延期。

譚耀宗說，現時距離選舉有50多天時間，政府不能保證疫情一定受控，如疫情持續，在選舉時有多人聚集，擔心選舉後又有另一波爆發。

協商決定算啦

係囉，咁未無咗好多掌心雷囉

出現了

驚班廢老唔敢出黎投票, 同埋長期定居大陸班人落黎要隔離14日, 要安排佢地食宿好重皮

取消咗佢啦

應設立老人優先隊投票，貫切建制派主張

有班老人院要坐輪椅，投完中左又唔好彩死埋既話，民建聯唔知點交代